意有所至而愛有所亡 其實呢句係點解

上網搵完都唔係好明